［多圖］體驗過做宅男嘅美好根本唔會想拍拖

如今我已經墮入愛河
正感受菜水純潔的愛

set左女朋友個樣做wallpaper大家覺得點

邊個負皮

屌 我要開感情台架
開錯左

咁夜唔訓覺仲點會見到佢

富田鈴花吊打